呀媽有十幾萬貨堆住左，唔知點散

是咁的，呀媽係花園街開檔

但係我媽唔係持牌人，
只能以助手身分做生意，
而家個持牌人係醫院，
持牌人喪失工作能力之餘亦都無能力可以同我呀媽一齊去續助手身分，
俾我呀媽去做生意。

想問下各位大大知唔知持牌人配偶有冇資格幫我呀媽去續個助手身分？

我睇左小販條例，最大可能都係持牌人過身，跟住個牌去左親人度，咁佢地先有機會幫我媽續牌

麻煩各位巴打絲打幫幫手

直接問食環會清楚d